社会因素也是任何大流行应对措施的核心，特别是在研制疫苗之前。研究人员确定了一些社区接种冠状病毒的社会因素|克里斯托弗·英格拉汉姆| 2021年2月11日|华盛顿邮报
虽然埃塞俄比亚如何处理其债务的问题，特别是通过这一计划是极其重要的，但这只是该国从流行病中复苏和未来繁荣的一个方面。在与中国的谈判中，非洲国家应该为什么而战
Erikat说，虽然每个人都在等待人口普查数据来告诉我们今年哪些地区和社区可能会发生变化，但已经有一些例子表明这些社区的声音可能特别重要。非洲社区警告说，语言问题可能使他们无法重新划分选区，2021年2月10日，圣迭戈之声
计划于3月4日至6日举行的黑光峰会是一次舞蹈展览和讨论会，集中并肯定了边缘化群体的故事和经历，特别是来自BIPOC和LGBTQ社区的故事和经历。BlackLight BIPOC，LGBTQ峰会预览2月25日| Philip Van Slooten | 2021年2月9日|华盛顿
另一个问题，特别是在种子期，是目前轮次的复杂性。PSA：大部分VC趋势数据都是垃圾数据| Danny Crichton | 2021年2月9日| TechCrunch
他说：“作为一名立法者和市长，我特别喜欢担任首席执行官。”。金州为参议院选举的“红色婚礼”做准备|大卫·弗里德兰德| 2015年1月9日|每日野兽
一个简单而可怕的事实是，言论自由在美国从未特别受欢迎。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
本不是正统派，也不是特别致力于遵守传统的犹太法律。我的犹太火药周|艾米丽郡| 2015年1月5日|每日野兽
你能谈谈你读过的一些书吗？你认为这些书对20世纪60年代的政治史特别有帮助？感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
这一趋势尤其集中在沿海国家，那里的妇女更富有、受教育程度更高、更自由。男人总有一天会有没有女人的孩子|萨曼莎·艾伦| 2015年1月3日|每日野兽
花冠的裂片是尖的，但在一些品种上是不等的，尤其是设拉子烟草。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
尽管如此，赌博似乎在这里变得特别迷人，他想被吸引，非常想要。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
特别是在马尼拉，在钟声和乐曲的钟声中，到处都能看到真诚的热情和欢乐。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
这些动物的波浪式动作特别优美和巧妙。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
达沃斯的情况尤其如此，他自1809年起就怀疑伯蒂埃想毁掉自己的名声。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森